痴撚線，依家全上環都係tear gas

行出室外都標眼水
嚇撚死啲鬼妹

七點鐘食飯時間